點樣既自殺方法先唔會影響到人？

如題

無，所以唔好自殺

唔自殺就唔會影響人
所以咪撚自殺

我都諗唔到方法生存

開心死
老死

明白每個人都有絕望嘅時候
我自己都經歷過哩啲時候
死係解決唔到問題㗎
捱得過就無事 加油
我知道你已經好努力

生亦何歡

唔同意第一句
但真係唔好自殺

有咩唔開心講出尼舒服d咁多位巴打都肯聽你講

兩樣我都達唔到

都係一種煩惱
因為冇錢

移民

食餐好嘅
去下旅行
改變下心態
雖然唔知你發生咗咩事
但其實唔係得自殺先解決到問題嘅

幾時會到盡頭。。。

活著很苦

因為窮 所以要慳
慳得一餐就一餐

喊到好過喊唔到
喊完會舒服好多
我明㗎

我都未行到盡頭
不過起碼我地向前行緊
就算每日得好少進步
都係向前緊

每樣都係錢。。
作為一個垃圾 我冇錢去做呢d野

冇晒朋友，冇晒親人，冇人識你，冇人關心你，你死都唔會有人流眼淚。死咗冇人執你屍，冇人有手尾跟，我諗折墮到咁嘅時候都冇咩人會阻你死。

跳落火山洞？

進食只係唔想承受饑餓之痛
食好啲所得到既快樂好短暫
所以慳慳地就算

係咁食甜品食到有糖尿死

有病仲慘
唔想增加煩惱

行山 唔駛錢

無力感好重 每日不斷重覆俾自己打返落去

我真係明㗎
覺得做咩都冇動力

起碼我地一小步咁向前行
都係向前行緊
就算慢啲
我地都會去到終點㗎

唔好逼得自己太緊

唔識游水 跳海可能係一個好選擇 我都想死

唔係自己逼得太緊 係周圍慢慢逼埋黎

依家揮霍完 月尾又係節衣縮食
呢D生活... 為何還要求生?

但係會不停掙扎

true

人生總有三衰六旺，你經歷緊嘅可能係你一生人入面最低潮嘅時刻，撐過去就掂㗎喇~ 加油巴打！

撐唔到咁點

係咪有野處理唔到呀？
可以同我地傾下架喎~

過咗去就無事唔好諗唔開 加油

我知道好難
但試下唔好比咁大壓力自己
唔好太過執著 對所有野都輕鬆啲

我都想知

跳海 可以餵魚 又唔會嚇親人
不過聽講浸死好痛苦 個肺入水

利申認真諗過好多年...

食到好食的野的刻，你唔會有「我咁辛苦就係為咗食一餐咁好的野食」的諗法？
然後呢，每次捱唔到，就回想起食好野嗰一刻的時候的諗法。
咁就好易過咖啦！一下就一日一下就一日。

啱啱分手
我都想死

搵人幫手
如果有問題就

試下同人講多啲啲分享多少少，唔好自己一個頂

無 但死左捐哂啲器官俾人
我諗可以balance番

正解！唔掂咪拆到掂

唔好放棄,撐落去就得架啦

跳落去果下仲有意識會掙扎
最後仲浸到成個漲哂...

冇
因為食好西要錢 食左去就會內疚
點解自己要食咁貴

為左分手就有d傻

垃圾拆到最底果浸都係一件垃圾

有唯一一個: 仲係精子果陣唔好游過去
但你已經錯過左個機會

陪弟弟踩單車 我請

為咗俾自己一個生存希望
內咩疚，儲埋儲埋咪一樣買唔起樓

一塊豪大大雞排就夠我重燃對生命的希望

加埋罐可樂

屌你搞到我好肚餓

感恩自己仲在生
仲可以食好食的野

樓主
我最近都有d事煩
都係好難過 好想死
今日坐地鐵忍唔住喊
睇到上面d留言我都喊咗

但我更加希望可以同樓主一齊撐過去
我雖然好唔鍾意依家嘅自己
但我其實仲好鍾意呢個世界
希望我地係唔同地方可以一齊努力
互相支持

無嘢值得我留戀
hea吓hea吓又一日

垃圾唔識踩單車

生存落去要錢
冇起錢上黎會更痛苦
因為我係一件垃圾

屌
仲諗住有人可以陪我做運動

我已經唔鍾意呢個世界。。。
我知道呢個世界好多地方好靚
但我冇能力去 我搵唔到個意義

去咗旅行未 快啲去啦

你幾歲阿 我都有諗要唔要自殺 但我諗我至少會活過50歲先執行
再活多幾年再決定都未遲

教佢踩咪得，
我靠自學學識踩單車

唔好幫佢按尾，教佢係斜路搵平衡

痴線啦 佢仆街我都唔知點負責

幾年前有醫生係自己架車到打空氣針

但唔好死啦 呢個世界上仲有好多美好既事物等你去體驗
如果咩都未試過 未睇過未做過就走左會好可惜
克服左依加既困難就無事架啦

唔影響人wor, 死係車點唔影響人？
附近的居民尤其細佬睇過咸魚，保證會有陰影，話唔定一入黑就會諗返起件事，好難唔影響人者。